捲煙討論區

有無巴絲介紹下有咩好味配搭

利申：剛轉新手

買左青蘋同vanilla

lm

巴打喺邊買
我都想轉食捲煙 但係唔識揀煙紙同草

尖咀 Hart road

有冇方法冇咁浪費煙絲
手指粗夾住煙咀次次食完淨返好多
唔通要搵個夾 夾住食

濾咀買長d